（賭）聽日穿249中聯辦見

我即刻問佢1200億去左邊直到佢答我為止

不過跌鬼咩美股回啦聽日千升

到時中聯辦會好大聲同你講港人治港，高度自治，叫你反屋企打飛機

放心
唔會有機會25000
所以249安全
阿爺萬歲升千點唔該

美股唔係跌緊幾百點咩

但期指無咩事，好神奇

美國定中國強
中國萬歲！
唔要一國兩制了
要大升

今日輸定先
唔係點800

你啱，港股有遠見，先天下之憂而憂

燈燈燈